★明天跌幾多？

1000

0

不過係跌到0

千升

有你加持要買牛

似

升 咁易俾你估到就唔係股票啦 人棄我取

聽日升wor

Ching 識波

聽日跌-500點

drop to 0

我全倉牛有救了

-258 點，黑期答咗你

原本就drop to zero
你出完post就 drop zero

劍指3幼

升100

國家隊全面進場。

升250點

1%

恆指先生幾多點？

點會跌on9

升硬

why u here?

呢D風頭火勢阿爺一定谷升佢黎得民心la
再跌會比侵侵笑，點可以係班人民面前咁無面?
中國的巨龍要勃起來

跌400幾點就差唔多

睇下今晚DOW升幾多先講喇

-2000以上

升

升180左右

聽日會唔會又跌1000？

am

pm

400-600

收市報 0點

正式宣佈，資本主義徹底玩完

問過麵神未

又來

宜加升左160點左右，會再升？

trap

點睇聽日, Grapa仲有無錢托